我地需要防具，如果唔係就只會繼續俾警犬擊退

有冇咩可以好似警犬嘅圓盾咁單手可以揸實

純學術討論
最易買同埋加工既不外乎木板同埋膠板
問題係有賣呢d既地方都有犬巡邏

有防具無武器

膠水桶蓋

說今日正想切洋蔥的時候
突然覺得切洋蔥都要注意安全,提防乸眼
於是乎心生一念, 上網搵下有無教學先
竟然都有唔少教學,有埋片教人詳細步驟
容易版:

複雜少少版:

材料不外乎2L汽水樽, 膠帶, 口罩 應該都幾容易搵到
至於複雜版用到嘅活性炭, 超市有得賣

大家下次想切洋蔥之前,可以參考下

冇防具個個都驚 對方一攻擊就散陣型